你好，請問通識科是否沒落之際？

無，唔讀亦大大影響入u

要爆到5或以上先有意思。4只係平標準
3就低標準。2就。。。。。

今年初中好多學校已經唔開